唔好意思，admin可唔可以刪咗呢個post佢

危險！！開始有人講裝修打埋劫都無問題！！